【重開推上頂】7月27 光復元朗

入去打撚到班牛屎佬仆街

推

推 唔好撚放過班牛屎佬

pish

仲要等727?

push

唔好去元朗市區 去邊就大家都知啦

我屌你老母元朗
我一世人未試過咁撚嬲

Push
拆佢祠堂
係神主牌到痴memo

推!

屌你老母勝和？拆撚埋你祠堂啊臭閪

好撚嬲

7月27 光復元朗

直接搵何執葉出黎幫佢老母拜山

727/728 1.拆何妖18代山墳 2.拆最大條村祠堂

大家組織下
時間：最早十點，入夜之前走
地點：約係邊度等，最勇武早到 鞏固陣地，等人聚合

唔好一次太貪心搞幾條村，一條一條黎

牛屎飛屌你老母死全家

文宣加油

一大班黑社會通街打平民，居然冇警察冇防暴去驅散，要圍元朗警署要警察交人！！

劍指何妖

好撚嬲呀 屌

聽日仲要返工返學??????? 聽日仲要返工返學??????? 聽日仲要返工返學??????? 聽日仲要返工返學??????? 聽日仲要返工返學???????

各位文宣 幫手推 7月27光復元朗

屌你老母真喺嬲，點解香港會變成咁撚樣

入去扑佢地祖憤

推上熱門

人手置頂

屌你老尾
黑警唔撚做野

727元朗見

推，好撚嬲

+ 仲等到727???????????

組隊拆佢祠堂，搞會藥房

今次一定要出成班垃圾玩得咁開心

認同你嬲，但之前死左4-5個 有人比狗打盲眼，你咁快轉移晒焦點去牛屎佬？

我等唔L到啦！！！

我而家諗住7月27係 大型遊行

歡迎各位每日都去搞9佢地 我第一個到

好撚嬲 好辛苦 心都痛埋

班新界佬最緊張祖宗山憤個風水

沒收丁權丁屋 屌你老母牛屎佬死全家

Why not both

去！下星期入去打鳩班鄉黑！

呢啲事當然嬲 但牛屎佬係人神共憤

麻煩文宣幫手整海報

打鳩牛屎老黑社會

Pish

有傳言相關村落，未fact check

立法有live

元朗白衫頭先想噴胡椒!! 係米痴撚線架!!!!

全民上齊裝備勇武

拆佢地村屋既網絡係咪好易

推！

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

推 星期六入元朗 屌你老母

一齊去打撚死班牛屎佬

各位想發洩就係呢獲

自己元朗自己救 元朗人同我出黎！

街招

唔係元朗人都要出 人神共憤

啱香港人要集結

仲等27，即刻去還拖打柒班仆街喇，不過救左上環班勇武先

！！香港人有愛！！

我屌你啦，嬲撚到仆街，搞一日元朗會影響到乜嘢？

此仇不報非君子

狗一出黎即刻走撚哂 救左上環先

唔該湊夠二百萬人去踩場啊

屌你老母

Push

拆佢老母祠堂

27號星期六喎 28會唔會多D人
今次人少真係會危險 唔係講笑

先撩者賤

仲痴乜春
打爛佢

推爆佢

一定出！ 出佢老母!

首先我眞係和理非黎

出去發夢唔多 同都發夢發到 好後面

但今次眞係要比班仆街顏色睇，同佢地死過。

利申：港島東人

燒撚左佢啦 咁大個祠堂俾班垃圾圍爐用

今次呢件事 冇得和理非

已經等唔到 睇到好撚嬲 擺明挑戰緊香港人

各位手足 想攞咩就攞咩 唔洗客氣

[有片]元朗黑社會打人實錄

痴撚線 嬲到仆街 遠一遠都一定要去！！！

港島人眞係冇九龍人同新界人咁勇武
由和理非轉型係要時間習慣

唔撚洗不反對啦呢啲

本身都諗住河水不犯井水
既然你班黑社會打我地
咁我地都唯有反擊
何君堯你唔好諗住獨善其身
今日市民受到幾多傷害
我地要你親身承受返

你地等仆街啦

推，今次帶齊野入去，每個村搞

咪撚放過佢地

推
自己救
唔使靠狗

打牛屎佬無包袱
佢地還手都係55

打撚死佢地

你地真係夠膽搞圍頭佬的，我本身和理非都買定兩支行山杖黎幫手

push

見人就打

驚佢有牙？ 我攞槍辣佢添啊

推 一定搞佢十八代

唔該

希望今日有份打人嘅白色衫全部嗰日都會出席

定7月28日？

[文宣入] [721元朗警黑合作，齊齊煲大佢]香港係最安全城市？

文宣都要煲大佢呀

打佢唔撚夠 要燒村

入撚硬，搵人tg招定兵先

邊日會多人出 why not both

入去打佢老母臭閪

我要班牛屎佬不見天日

老百姓殺死黑社會不犯法

【警方通報“昆山砍人案”：騎車男不負刑事責任 撤銷該案】

江蘇昆山，寶馬男追砍電動車主遭反殺引發熱議。今日，昆山公安通報稱：電動車主於海明的行為屬於正當防衛，不負刑事責任，公安機關依法撤銷於海明案件。拍手叫好！！

起底搵條村出黎拆

唔理 見有鄉音既就打 有祠堂就拆

靠班狗 我不如靠我自己養果隻狗

此仇必報

光復元朗

好撚嬲
怒推

入元朗 BBQ ! 要火機同燃料去透爐！

黑警又跪又奶班支那狗佢地肯幫手

星期六少人，揀星期日啦

佢地山墳係邊

係，星期日

下星期元朗鄉議會同立法會一樣舊啦，要裝修啦

幫手置頂

呢次掃撚哂班垃圾

拆祠堂 起祖墳

推到佢地落地獄

星期六唔會夠鄉黑多人，揀星期日啦

到

光復元朗！
This is war!

仆佢個街 拆佢祠堂

我就唔撚信

如果玩到咁撚樣都無幾萬人入去 香港仲講咩抗爭
連自己人都救唔到講咩救港

推 忍夠

係到投個要 想27星期六定28星期日

仲未知咩事既
睇呢段

連仔幫我置頂

人神共憤

推！！！！

搵到係邊個字頭既人未?

push好撚嬲

原居民以民為敵，入車廂毆打乘客，警鄕黒都是政府。提議向政府示威：取消丁權。

唔理 總知班牛屎佬冇一個無辜

班圍頭佬霸左甘多地搞到其他香港人要住湯房,仲要出黎搞事,一於殺入村見人就打

牛屎佬要還架Dllm

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

入元朗要Full gear

光復香港，時代革命！—————————————— 七大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

728啦……

搞完牛屎佬就到元朗警署啲CONDOM
你老母一個人都唔派 咁多唔關事既人比人打

仲要等咁耐？比人恰到上心口喇

同意 如果27號ge話 唔差在等多日 絕對會多d人

君子報仇 十年未晚
我地等多啲人 一定報仇

整好個詳細計劃

屌佢老母 預我

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

橫掂都係 不如兩日都去

已經唔想等
香港人好撚快又唔記得

有冇人諗過去利群樓瘋狂㩒鐘？

淨係識偷襲手無寸鐵既人 打女人
成班廢中儒夫 唔撚係男人黎

光復元朗 消佢祠堂

[有片]元朗黑社會打人實錄

依家畀一星期時間警察搵返一千個元朗黑社會出嚟祭旗，否則香港人將會對準元朗黑社會作下一步行動

快d搵人搞
香港島人一定出黎支援

728仲搞唔搞將軍澳??

俾幾日時間等大家起撚晒果班人嘅底先，到時集中火力專攻佢地關連既野藥房祠堂乜柒,唔好以為香港人好撚好蝦

隔一個星期係比班手足起班牛屎佬底 同睇下班黑警做唔做嘢

否則27號元朗有咩事發生唔關我地事 係班牛屎佬同黑警搞出黎

其實係要搵下邊度係鄉黑收入來源，斷佢米路

反正佢都係收錢做野嘅姐，你打市民，市民斷你米路都好正常姐

一定要

推 打撚死班牛屎佬

唔好入元朗直接攪何妖就得啦

何妖同牛屎佬都要死

成世人未入過元朗，期待

全世界27號拆佢老母祠堂

睇下點囉 冇得拆咪為民除害 打黑社會囉

麻煩各位幫手推 等其他人都知27號出去

推啊

1

2

3

4

5

6

7

8

9

仆街 斷我10連

一齊幫手推

有一個牛屎佬負皮

屌你嬲到仆街 老閪都去

我而家興到要打斷哂佢地d神主牌呀

你點話點好啦

入到去佢地一定縮撚左個西到

去邊到刮佢地出黎?

DIU 打班西環黑社會啦

有殺錯冇放過 牛屎佬冇一個係無辜

何君堯老母識行識走？到時就出現架啦

香港市民嘅憤怒
等唔切727

以下幾條村一定有份

南邊圍

水蕉長圍

山貝村

石埗村

蔡屋村

而家即刻 班黑警同刀手一定睇撚住村口

27號殺佢個措手不及

我住元朗，我支持
呢班畜生真係仆街到人神共憤

轉載

刮佢老母出黎其實冇咩用
佢冇人性 根本唔會動搖
點解唔直接搵何老妖 DUM佢入垃圾車
好似烏克蘭果個垃圾政棍咁